FB[支持梁振英]專頁，睇到我眼濕濕

一直以為我地冇人識玩，
終於見到一個地方，
係全部人都識玩架啦，
禁入去留言度睇，笑撚到我仆街，
最正係真係有藍絲出聲，
然後比人鬥紅屌到敗走，
真係笑到gap gap 聲

精彩節錄

連登就係日日比人咁樣玩緊

真

呢啲先係嘛
琴日連登仲一堆人話有咩問題 林鄭黃藍都鬧 懶係醒咁
識唔識鬥紅呀？ 鬥到班藍既比人屌翻轉頭

LIHKG Daily

識玩就係咁玩

一直我地先係大多數，
但係因為精神疲憊，喺網絡上反而輸比對家，雖然人地留言有糧出...

鬥藍 分化

參考熱狗鬥黃果種冷嘲熱諷，我地要鬥紅

與其好嬲好嬲喺度開post 同人嘈，
不如開個細acc 去FB group 度同人鬥下藍好過啦

放低埋條link啦

藍絲真係龍門任佢擺
rthk扮就嬲 tvb扮就搞笑

黃絲就係衰太認真, 用同一把尺睇事, e.g 批鬥黃店
咁樣係唔會夠大力量對抗藍營
有時要學下對家咁樣搬下龍門走下位, 意志先保持得耐

直接喺FB search 就搵到啦

珍

有時下下追求完美，好難成事，
倒不如成左事先，
之後再完善

你最後嗰句先係重點

其實都開心，起碼見到慢慢有班人識玩，
希望呢度有一日大家都咁識玩

<<五毛培訓手冊>>

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋更難吃，你咋不說呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：請拿出建設性的意見來，有本事你下個好吃的。

A：這雞蛋真難吃。
B：下蛋的是一隻勤勞勇敢善良正直的雞，你還有沒有良心？！

A：這雞蛋真難吃。
B：比以前已經進步很多了。

A：這雞蛋真難吃。
B：你這麼說是什麼居心什麼目的？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁的雞給了你多少錢讓你在這裡滿嘴亂噴?

A：這雞蛋真難吃。
B：再難吃也是自己家的雞下的蛋，憑這個就不能說難吃。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是偽蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：沒有毛場長，你連這雞蛋都吃不上

A：這雞蛋真難吃。
B：要對咱們家的雞有耐心，它一定會下出更好吃的蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家也吃過這樣的雞蛋，現在是初級階段。

A：這雞蛋真難吃。
B：很多家都是因為吃了隔壁的雞蛋而導致家庭成員衝突、生活水平下降而最終解體的。

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：我懷疑你是輪子。

A：這雞蛋真難吃
B：雞蛋好不好吃，全體蛋雞最有發言權

A：這雞蛋真難吃
B：你丫是雞姦

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是好吃，可是不符合我們家的具體情況。

A：這雞蛋真難吃。
B：胡說！我們家的雞蛋比鄰居家的雞蛋好吃五倍！
A：這雞蛋真難吃。
B：哎，人心不古，世風日下，就是因為你這種想吃鴨蛋的人太多了.....

A：這雞蛋真難吃。
B：但是隔壁家的雞蛋沒有我們家的雞蛋產量高下蛋快

A：這雞蛋真難吃。
B：吃雞蛋是我們家的傳統美德.....

A：這雞蛋真難吃。
B：其實隔壁家雞蛋是個巨大的陰謀，試圖顛覆我們家....

A：這雞蛋真難吃。
B：作為一個吃雞蛋長大的人，我為我天天吃雞蛋感到自豪....

A：這雞蛋真難吃。
B：拒絕鴨蛋！抵制鴨蛋！雞蛋萬歲！雞蛋加油！

A：這雞蛋真難吃。
B：其實鄰居家只有少數人才能吃上雞蛋....

A：這雞蛋真難吃。
B：我們這麼大的一個家，問題太複雜，下蛋沒有你想得那麼容易....

A：這雞蛋真難吃。
B：不要再吵了，這個家不能亂，穩定、穩定壓倒一切！

A：這雞蛋真難吃。
B：我們家人腸胃不好，現階段還不適合吃鴨蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：凡事都有個過程，現在還不是吃鴨蛋的時候....

A：這雞蛋真難吃。
B：討論這個問題沒有意義，有時間多去做點實事吧！

A：這雞蛋真難吃
B：你是不是對咱們養雞場不滿？咱們養雞場白養活你了，滾！

A: 這雞蛋真難吃
B: 你叫什麼名字？你是幹什麼的！你站在什麼立場上說話？

A：這雞蛋真難吃。
B：【該用戶發言已被管理員屏蔽】

A：這雞蛋真難吃。
B：大家小心，此人IP在國外

A：這雞蛋真難吃。
B：難吃的雞蛋是極少數，絕大多數雞蛋是好的，是優秀的，是經得起考驗的！

A：這雞蛋真難吃。
B：這是謠言，我可以負責任地說，我們的雞蛋都是合格的健康的！

A：這雞蛋真難吃。
B：你懂個屁，其實飼養員正在下一盤很大的棋…

A：這雞蛋真難吃。
B：到目前為止，我沒發現這雞蛋難吃。專家說了，這雞蛋難吃的可能性不大。即使出現這種情況，也是結構性難吃。

轉至品蔥某post回覆

喺隔離post 睇到，真係好似比盤冰水兜頭淋落黎咁